無人同勇武割 無人阻你勇武

喂呼籲唔好主動出手姐
無話會阻還拖 （我係真不割）
冷靜少少唔好成班比P牌仔激下就跳制啦

想聽日多人就忍下減少跳制言論

唔好比怒火影響自己既判斷
另外溫提 聽日小心屎尿彈 炮仗 同 通渠水
睇熟地圖 自備糧水 同 護甲

好想圍就圍哂警署 叫佢地交代指揮官單野

圍鄉黑鋪頭都好開心

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

Ok ga
記得大聲讀101

推！

大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

唔好磨爛蓆 一入黑人少就危險

好，總之勇武和理非合作，打死都唔好入村

光復香港
時代革命

推番啲團結po上黎

其實和理非唔洗驚
好似平時咁人到左先
人數就係力量
勇武兄弟姊妹會與你們同在

大家冷靜
團結返少少先

推

交代警黑

勇武前提係理智
我相信手足 咁耐以黎都可以做到be water
今次一樣得

勇武對準政權 團結更多人對準政權 先係運動本錢

回想返 其實612果時
開頭又味人心惶惶

最後呢？ 勇武兄弟勇救和理非
和理非又仆返上黎擋狗等勇武兄弟回氣wo